警隊學長計劃

大學畢業有志做督察必報(會加分)
暑假會有intern做(好似有人工?)
變身做柯南,金田一幫手調查下兇殺案,強奸案

有人唔做做狗

我興趣係查案…
利申:煲哂柯南,金田一

想問Hku 會唔會易啲收？hku+報一年夠唔夠殺？

公務員最唔睇咩u 咩hon畢業， 最睇自身能力。想考officer level 練下英文
不過officer level嘅公務員都多hku，唔係因為佢地讀hku，而係hku仔d英文係好過其餘大學

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：鯨大仔

警隊就靠哂你啦

認同，但你識唔識有師兄入到？唔計city law